唔訓既你 依家做緊咩野?

秒

仆街撳慣咗

4

有心

得1001一個係中

繼續扮冇野cop 上post啲野嚟覆

中1001就得啦

唔知今晚又有幾個個po

推post訓教
聽日一切安好！

奇狗
我whatsapp payme個qr code俾你

早抖

...

依個應該完了

晚安

爆Post

Ohhh

晚晚吹水好爽

食咗

今次兩個幾鐘就搞掂一個Po
大家都推得好快

識咁諗咪乖仔囉
呢個世界冇話邊個冇左邊個唔得

估唔到真係有人認真覆我 多謝大家

奶嘢師

最快紀錄係一個鐘內

覆返啱啱嗰個話題先
有陣時可能連夠朋友都已經維繫到好攰
可能會覺得得自己單方面付出
又或者生活上有好多野煩緊 自己嘅心態都變咗 淨係好想一個人匿埋
不知不覺就將啲朋友好似越推越遠
但係自己好似就失去左維繫嘅能力咁

抽身講就識講啫
好多都係心底深處根本未放低

晏晝或者夜晚不妨加多杯yogurt
個營養素平衡返啲

哇
我仲未見識過
呢兩日我先新加入

岩岩失戀

曼聯嘅廢唔係扮

連登有愛牙

8400

係愛啊 哈利

點解今日咁多人失戀
要唔要分享吓你嘅故事啊

咁你更加要買車路士啦

下一個會更好😘

啱啱食飽

朋友對我嚟講好重要 係唯一可以俾我分享嘅對象
所以我唔可以冇朋友

感謝支持
呢個post都係近兩星期先重開 好似係

啱啱傾到邊唔記得咗

食左咩

佢中意左第2個

當你仲係一隻刺蝟嘅時候就唔好逼人地攬實你
你傷到嘅係你最愛嘅人
你有辦法收邊埋啲刺先再碌埋佢身邊佢點會唔鍾意你
你脾氣差到咁佢都忍左你兩年

陰公豬咯

聽左兩個鐘歌

咁你更加唔應該傷心 要活得俾佢好！

諗緊聽日點減肥好

扎肉越南野好食

睇下利記咩陣先

掛住緊佢

我都覺得朋友好重要
因為好多嘢對屋企人係講唔出口
細個嗰陣如果有煩惱會同屋企人講 大個咗反而會驚人擔心唔敢講
同埋始終有好多野係朋友先比到
冇佢哋嘅陪伴真係好難想像自己會變成點
不過好似要睇大個 身邊嘅朋友就越來越少

同埋做野諗多秒先做
好多遺憾都係來自一時衝動

我都係😭

越南野

撈檬

Hug

呢個時候就要感謝樓主開返呢個po
收留我哋呢班夜晚唔瞓覺嘅人
有個地方可以傾吓心事

諗緊點發達

所以我自己就會盡量對啲對我好嘅人好啲
就算突然間見唔返
最起碼最後嘅回憶都係好嘅

屋企人真係好多事唔想同佢哋講
成日覺得佢哋根本唔明

係佢冇眼光姐
分手咪分手囉 下個會更好

強陣
要拎冠

曼聯 1:1 韋斯咸

檬 同春卷 唔係炸果隻

其實同屋企人唔知點解會有種尷尬，例如睇電視睇到啲上床情節點都會尷

嬲

心悸訓唔著

OK而家兩場拎一分夠曬數了

巴打 我都係早你一兩個鐘

好似有報紙fc過佢成績係唔錯#haha#

好想食！！！

我都無諗到呢度有復活既一日

其實人有返咁上下大 就發覺係身邊嘅人全部都對自己好好

waiting for chelsea to play

依家想買拿玻里先

蘋果/傻仔魚生沙律?

我愛奇狗😘

好好食吖屌
又唔熱氣

掛一陣好啦

始終老一輩思想同我哋差好遠
尤其好多可能係上面走落嚟
啲思想好鬼死傳統 又冇機會收到好嘅教育
佢哋自己本身成長環境都有問題 搞到佢哋性格都有問題
有陣時同老一輩嘅人真係好難溝通

炸個隻好食喎

冇嘅
唔影響生活就得
life must go on
你唔放低嗰個人個心連你嘅蹤影都冇
何落睇咁重然後自虐

同個分左手好多年既ex 傾返以前啲野
然後佢希望我幸幸福福其實幾開心

呢個真

我已經諗緊佢嘅味道同口感 個肚好自然咁叫咗下

講到真係要做啲行動 人地先會信我會改到

講講下講到好似我做左啲咩衰野咁

我係咪應該準備好先好搵佢啲fd

你係今日第四個失戀嘅人
又因為啲咩原因
要唔要分享吓

出過個社會遇過咁上下多嘅撚樣同bitch就會發覺有得準時坐喺飯枱開飯已經係一種難得嘅幸福

就係因為難慢慢就會因為覺得煩
唔想再同佢地溝通

我都鐘意食

但熱氣

個口感好爽 好有咬口
啲蝦好撚正

識咁諗 同做唔做到係2回事啊嘛

好慘 失戀日

有冇考慮過啲戀都冇得失嘅人嘅感受

you are not alone

不如你問吓佢啲friend試探下口風先
睇吓佢咩反應再做計劃

兜醬咁特別嘅

你唔好再講啦

間唔中一次半次

咩醬嚟

不過又會變得慢慢疏遠
到失去左嗰陣又會後悔
成件事真係好矛盾
又想親近但係又覺得煩
都冇人煩住自己又會覺得接受唔到

我會同自己對話係咪好怪
自己輔導好自己跟住就冇野

咪要比你睇下大家錯啲咩 等你有幸有拖拍嗰時唔好犯同樣嘅錯

希望有一日成為唔會擔心朋友離開嘅人 可以做自己

唔夾

條女冷靜咗成個月
傾番d導火線因由
就話我舊事重提

我只係想解決根本問題
唔由導火線個d片面野講起
點會講到根本個問題

條女話我無心傾
就話分

我發覺我cop完上po啲野覆之後冇人俾返屎我

呢句講得好好

暫時仲停留係冇屋企人管住好爽嘅階段

好似花生之類

但好香 好好食
個舖頭仲要係一個越南人開嘅好正 我想去越南

錯
我最錯係個樣
所以

冇事嘅睇吓有冇得補救囉
真係冇得補救嘅咪等時間撫平傷痕囉

點解可以咁勁 我一定要搵人同我傾先得

我要食 食到生飛滋

咩形式嘅離開先

彈牙

呢個真
睇得多example會避免錯誤

係類似花生醬

歡迎回歸

我想去越南食法國菜同生牛肉

你係好理性嗰種人
佢係好感性嗰種人？

好似我咁拍拖都冇搵人諮詢過 慢慢就會出現問題

我都會 仲試過催眠自己瞓教

生牛肉 好滑呀啲牛肉

我試過喺法國食越南野

因為本雀係個痴線佬
危險動作切勿模仿

生飛滋用啲鹽整爆佢 第2日冇事繼續

過程都可以自學既

好少見
通常都求其魚露/酸汁

因為有爭執而離開我
有少少羨慕啲人多人錫到 唔會驚自己發脾氣煩走人 完全唔缺愛咁

我想買個氣炸鍋 屋企人唔同我夾錢

收我為徒

我之前用西瓜霜垃圾大陸野
我依家都有得佢好返

又捱夜 屌

我仲係停留喺屋企人管住嘅階段
我屋企比較傳統 所以我係女仔就更加會管住
一方面覺得好辛苦
一方面又知佢哋係因為愛我所以先咁 都唔忍心傷佢哋
只不過佢哋好似唔太明白佢哋嘅愛有陣時反而傷害到我

酸汁好撚正淋到成碗湯咁

我都試過
我飲齋啡個amygdala 會失控
我都係會叫自己去瞓
冇事發生chemical effect 嚟

是但邊到都好 可以去旅行放鬆下就得

有名你叫
晚晚捱夜

我老逗去過
話等到眼瞓

算係嘅
只係覺得大家拎出黎講
過程先磨合到
而佢覺得唔夾係因為我就唔到佢
根本個問題到仲未傾
就已經完了

由佢冷靜個刻
已經知結果
只係今日出成績

西瓜霜有陣怪味

相處得唔好？

嗰啲人係本身個氣場就係咁
發脾氣都冇殺氣
你得咪試吓

但係好撚奇怪法國食越南野

都係去越南好

續now台會送

係真係講出口定係係個腦入面思考嗰種
如果係喺腦入面同自己對話嘅我相信好多人都有做

成日同自己講要瞓 最後都無瞓到

好L臭

所以冇用

我都係用呢個 但已經用到免疫

唔敢當

唔係應該調返轉
去越南食法國嘢咩？

發脾氣都冇殺氣其實好撚慘
冇人會覺得你嬲

用到佢冇效

吓
其實西瓜霜咩嚟
聽左好多年

都啱嘅 但係咁樣會唔會係死r爛r 令人感覺唔好

一嬲就俾人無視 覺得我好快無事

日本個隻飛滋貼都ok

我食蒙先會

但我估越南美食某程度上或多或少都有少少受法國影響吧

屌 不過最叻都係自己呃自己

聽講話好多越南人stay咗喺法國

上次佢係真係越南人整嘅，不過覺得怪怪地 去歐洲點會去食亞洲嘢

我冇所謂
去大澳坐返日都開心曬

整走飛滋嘅

有時有啲嘢唔係真係下下想同人講架嘛

細個果陣覺得咸咸地幾得意

how about雙飛人

好食

啱啱就想講

咁我未用過喎求介紹

識嗰啲反而係人人都會俾心機氹佢 真好

因為你唔肯擺底部電話

真係好好食

我自己就咁聽你講
有啲覺得似係你地兩個諗法好唔同
同一件事嘅睇法都好唔一樣
感覺你嘅諗法傾向於想要去解決問題 好似偏向理性
但係佢嘅角度睇件事都完咗
都已經唔嬲 你仲要特登提起辣慶佢
唔明點解你要舊事重提

都係嘅，不過越南野真係好好食無可取代

有時真係食西餐食到悶都會想有一餐亞洲嘢嘅

呢啲叫多舊魚
去越南食法國野係貪佢性價比高
ie平
去法國食越南野係嫌錢腥

試過接過我家姐嗰啲好難食 我話西瓜霜

都係講下姐
唔通我又真係要早瞓咩

我好鍾意食撈檬

冇啊

是合埋眼五分鐘 又繼續碌電話

少少
以我所知好似係你有你做我有我做
冇乜話融合咁

要食好多，我一個人可以食成碟

陣間買車路士

我真係講曬兩邊對白咁

係 有一隻都好好用
屈臣氏或者藥房都有得買 但好貴
黃色 好細包 開咗就要用哂嘅 唔記得叫咩

係嘅

而家唔會用了
好似直接搵粗鹽殺菌比較爽

問吓啫冇壞嘅
不如你咁樣諗啦 反正你哋都已經分咗手 都唔會有更加差嘅結果
你嘅目的係要復合
咁梗係盡量去做你做到嘅嘢啦
可能佢見你咁堅持會被感動到呢

車仔陣間贏波
must

係怕越南唔衛生姐

嬲緊都俾人覺得你唔係嬲

越南食$5港紙

我用緊呢隻囉

有冇藥食?

歐洲真係好難搵好食既亞洲野

去越南食又平又好味

我用一支係藍色嘅包裝 好似英國做

香港50蚊都未必食到

好痛

You low key M

真 吹下風曬下太陽都好開心
前提係無人

好似幾好， 想問邊度買

痛苦一陣
之後就舒服了

平時多人氹或者啲人好遷就都係真嘅
但嗰啲係日常生活入面嘅
都真係嬲嗰陣就唔同講法
會感覺自己諗嘅嘢好似冇人get到
大佬我明明認真嬲緊點解冇人覺得我嬲
就算係氹你都氹唔啱位
因為你根本都唔知我嬲緊啲咩

香港要90幾蚊啦 未加春卷

我要學下你

嘩屌係咪我最愛既樓豬

我有陣時都會咁
覺得咁樣幾好啊
思考多啲唔好咩
雖然諗得多可能會覺得好寂寞

封關前係日本買 最後一盒喇

九個胃？

佢就係你咁諗
我講返過去係因為來帶出最基本個問題去傾
我冇講返對錯
只係用黎帶個話題咁

因為發生咗我都唔執著
只係好難無啦啦話我想你點 你想點我
我只係想溝通溝通

其實我對嗰啲好撚反感
之前就係咁

DON DON DONKI有冇

如果要大份食得飽又真係要呢個價

咁咪可愛
通常嗰啲人都好cute
好快就冇事

做到朋友都幾好既

應該期望唔好再生飛滋

你咁講又好似明明哋條友點諗算唔算幸福嘅煩惱

我有好多個胃

秋

五分鐘就已經覺得自己係瞓唔著 要睇下電話先 我都是咁

真係要去睇下先知喎
香港DONKI我行過一次炸

你要學識狠啲
俾人知你真係有事

係 但係有幾間唔係黃店

幾時結婚 記得請我去飲

我又唔會
我定期會問自己想點

無買開

我成日生

點樣可以令自己有動力d搵工
份工做左三年想換環境 但永遠得個講字沒動力

我未行過 不過到時叫屋企人幫我睇吓

真係淨係聽過
仲有冇其他功效嫁

我都係 但最後會有個大爆炸係兩邊都彈走哂 最後咩都唔理 走去瞓教

咁咪去海邊嗌吓

好似淨係整走飛滋

呢排無食越南野無留意邊間打邊間

首歌好洗腦點搞

終於有個地方可以講下野
有d明果條友點解會咁諗
因為真係會咁諗

因為我同你女朋友都應該係屬於同樣諗法嘅人
所以明白個問題係邊
就咁睇你咁講都已經feel到

以前表姐教我
食生牛肉湯河都落啲會惹味好多

屌老細

以前食開個幾間都係藍 叫屋企人寧願走遠啲去食黃店

冇記錯嘅話佢係有一隻勁啲嘅
如果好大粒就可以用個隻

到時我識做啦放心

頂你搞到我依家好想食

係咪黃店可唔可以推薦下

真係有用咩

ching睇嚟你真係好憎佢完全學以致用

木頭車都唔衞生嫁啦
好味咪得囉理閪得佢咩

先炒老闆

最弊老細連我叫咩都唔知

純粹因為理念一樣 樣都未見過就去追人係咪好傻之

原來有咁多 下次真係要試吓睇吓

其實真係好爽 唔痛覺得好似無效

幾時買樓

其實我又應該問啲咩先好 問佢近排點? 問佢其實仲有冇唔捨得我?

飲多D水

呢啲係sad嘅
不過要搵個位逼自己爆盡
人地先知你真係嬲緊

喉嚨痛得唔得

自介完再屌

我都想唱埋一份

秦國食秦國野又係抵到爛

到時痾先算

就係頂唔順首歌
所以淨係行過一次就唔想再行

睇手機

喉嚨痛就飲水啦

我諗非大集團會比較黃吧

真
唔撚好俾我聽到支那文

我一日未死 人唔到人情一定到

系掛

你地會買左樓先結婚 定結左婚租住樓先

我成10年冇去過泰國，我媽唔鐘意

啲人話成日都以為我講緊電話

呢個動作一晚應該重覆三四次好無耐性 最好合埋眼即瞓

認真 想租多過買

有幾間聽朋友講係黃

屌睇完原來係你條垃圾
駛撚做咩你

有無女仔想結識我？

最後積積埋埋 無事變有事

有啲野你寧願唔諗通
人生有趣啲

外貌唔係代表一切啫

好啦搵機會要試吓
不過我自己本身係好多嘢都冇乜所謂好少會真係嬲嗰隻
所以都唔知要到幾時先會有機會學以致用

之後個女仔叫我唔好咁上心 g9g

唔得架
佢噴完之後有層野痴住
你噴喉嚨 一吞口水 乜都無曬

船河

我又唔會
我會講服自己跟住繼續行

終極舊人

深水埗有間幾好食嘅黃店

狠咗嘅結果就係俾人unfriend都睇化咗

有冇西瓜味嫁

飲到中水毒都未痛完

有愛 多謝

你地講先嘅

問完自己答唔出 咁點算

你好

你哋有冇共同朋友先
問佢仲有冇唔捨得你呢句千祈唔好問
如果我係個朋友聽到你咁講應該會有啲呆咗

Too far了

舊人全部開心返埋嚟

唔知喎
好鍾意去好天氣嘅地方望吓風景吹吓風咁

傳說中嘅外協？

開心！
返埋黎

好苦㗎

等疫情爆得無咁勁先再去覓食

岩岩去左睇波

最憎呢啲人

出到去舖頭會繼續唱

佢太臭 我冇勇氣用佢

到時返香港病先算

唔想估 係都冇計
自己g自己樹

都係發洩嘅一種 會爽啲

哈哈 有少少翻左鄉下嘅感覺

無

冇錯
食錯野會病
但冇得食慘過死
食左先講

我想食多餐

你係日頭好多人嗰陣都會咁做？
我淨係會自己一個嗰陣先咁
同埋好少會講出口
不過當我諗緊嘢嘅時候我會寫日記
因為我覺得記錄自己嘅諗法係一件好有意思嘅事
如果我唔記錄低我就會忘記呢一刻諗嘅嘢
但當我之後睇返啲日記會覺得好神奇 好似發現寶藏咁
原來自己以前係咁樣諗嘢

唔係

我都有睇 係屋企睇算

我到時一定周圍飛

佢而家細聲左但啲牛扒好吸引

今日開始儲錢

死之前冇遺憾

下 租好唔抵喎 真心幫人供樓咁款

I know that feel
首歌都幾令人有購買慾

係缺維他命B 我以前一年365日都會生

要呀日日做到隻狗咁

古法浪鹽水

到最後爆發嗰陣啲人就會覺得點解少少事都噪得咁犀利
其實係當事人來講只不過係一個觸發點
可能已經收收埋埋忍咗好耐

如果我仲有淚水 一定喊到仆街

朋友又算唔上嘅 識佢啲莊員囉 當時佢搞ocamp我都有幫下手咁

個個都話自己唔外協
但係其實外協到仆街

男仔得唔得

帶埋我

要播 班popo感染武漢沙士

下次可以一試

食咩可以補vitamin b:((

床上看

自己儲錢去都得姐
齋去旅遊區都夠我開心好耐
啲格仔鋪好好睇

做少奶俾人養算喇
嫁柒左佢

我諗住第時一有假就會去旅行

MK

仲有嗰個 ，喂你夠18歲未啊

冇錯呀
佢地仲會覺得係你錯
小小事發咁大脾氣

好滾動

試過自己坐尖沙咀海旁
無啦啦比佢地包圍住咁 勁嘈勁煩

咁先最爽

我對女仔有興趣炸

訓了
聽日要買野

會忍唔住唱

放9棄左喇
係咁岩有一樣目標先想試下
點g都係要柒

長遠對買樓無信心呀認真

我要去

早抖巴打 下次再傾

垃圾

我呢

無話娶我
心願係30碎前嫁得出

Go go go!!!

我而家咁多嗲都係撻返嚟
撻得多自然會識

唔睇波咩你 仲叫我買

早抖清

陪我睇波啦

我一定走第一時間去越南

廢人生活

一撚定會自拍滴眼淚俾你
氣氛俾你破壞哂喇

再搵過囉 一定會有啱嘅

如果你會走就緊係唔買住啦
我沒得走

為左一次爆就unfriend 你嘅撚樣要唔要都罷
通常嗰堆係成日借你過橋搵你笨嘅
不過佢點用你你未必會知

不搵了 遲下去產房揀

快
唔send正柒頭

想瘋狂飛日本同英國

冇街出係咁架啦

聽日返工 早抖絲打

有都唔係嘅樣野黎
不過都有 我上次喺土耳其食咗間中國餐廳
還原度幾高

冇印象啲名了
有時落街買仲平

最後我會跟感覺

日本

咁有啲尷尬喎
如果有共同朋友話直接問佢 個女仔而家點睇你就得
但問題係你同佢啲朋友都唔係好熟
如果係咁嘅話好似唯有問佢近排過成點

抵喇唔能揀我
快d迫佢娶你

搵個答案俾自己

有冇話諗住去邊

完全體舊人喺邊

飲多d康鈣C
少生勁多

毒撚冇人理

佢地啲粉真係好平 又正 幾蚊就有一碗

始終覺得溝女唔好靠朋友

吓咁我唔搽了

弊在我好耐冇喊了
我是柒頭

Yes

總之唔似香港人整咩菜式都好食
叫返當地人整其他國家美食好多時都唔方好食

點解會咁商品說明

我仲要去台灣呀

唔知 我直接買啲維他命丸黎食

去曬邊

想去瘋狂影景

用貼啦

抵喇柒頭

偽毒可恥

多謝晒 長知識了

想影景同食嘢

主要係搵唔到原本嗰隻食材

終於有人可憐下我

幾時有得見下

好難食

請埋我

夜市 clubbing

冇錢結咩婚
冇錢買咩樓

美國隊長呢排去咗邊

岩喇咁齊人
成班都冇用架
介紹條女黎 咁多年都冇聲氣

我又要

呢個已經經歷過
不過算啦已經懶得同其他人解釋
反正解釋完啲人都唔明
明你感受嘅自然會明
已經唔想再強求啦
同埋有啲朋友雖然以前係玩得好開心
但係價值觀差得太遠
佢唔明我諗咩 我都唔明佢諗咩
互相不斷踩對方底線仲唔知發生咩事
諗法差太遠
強求都冇意思

日本呀 歐洲呀呢D
想去曬日本咁多個縣

記得你個名

你mk令囝話我偽毒

我有野諗起就會咁做
至於諗法嘅話
我定期會屎忽痕作文

我都排緊隊

我的志願：
被有錢人包養

香港
你地自私挽

台灣去過一次
但感覺上唔算非常吸引

我自己都冇女點介

見字飲水

隨時
多數拜山

得一好西
夕死可矣

搵暑期工

我係有熟小小嘅人係佢莊員條仔 會唔會係突破點?

我啲朋友全部目標25歲左右就嫁

食野呀!!!!!! 我要食壽司 刺身

我係為食

thx Ching

飲左

又平又抵食 要食勁多碗先爽

尖沙咀海旁有唔同地段嫁

你俾

食同clubbing
啲女俾你食晒所以咪唔吸引

我0號籌

OK!

係
有人要我已經好萬幸

都係嘅
不過問題依家個女仔唔理佢
佢又冇其他方法可以約個女仔出嚟傾吓
好似唯有靠其他人口中得知佢嘅近況咁

你冇weak
尋晚講起我search高登舊post 第一句見到自己講

要去

侵埋我都想去多次

求復合好似又同溝女有啲唔同?

唔同毒撚講野

我要食烤肉 鰻魚飯

搞大自己個肚

啱呀

weak

香港一碗勁貴

幾時同我出嚟隻揪

想去晒成個日本應該要好耐時間
希望你可以得償所願啦

食野又幾正
我好鍾意食肉燥飯同鹽蘇雞

我認呀
不過都有啲女仔係好有氣質

真係買左車仔
訓醒等收錢

好呀 一齊

跟感覺通常大伏

好

清又話瞓嘅

是能但喇

你唔洗買啦 塞得落咁多人

你地搞到我好肚餓

係啲劈泰好似開善堂咁

我玩手指

我原意係驚個朋友講多錯多

100%既波唔睇了
聽日訓醒收錢支持黃店

街邊啲串燒 勁正
雖然覺得啲肉係好唔乾淨 但我晚晚都要食

放假了 可以唔weak住了

唔好再講啦

繼續吹

得閒寫下野幾好啊

我介紹唉到世界末日

有嘅咩痱滋喎

限完聚再約唉

好餓 食緊花生

屈臣氏或者藥房

Sor呀ching

禾依渣睇緊連登子屌人偽黃

冇西瓜嘅霜

笑到肚痛

呢個時勢好難搵喎

有啊 啱啱先po咗張相出嚟

男仔可能好啲喎！
可以直接啲咁問 同埋可能真係會直接同你講

之前食過間鰻魚飯好正
好想再去

過左25.....

佢做我工人都未夠班

無買 唔識睇

夜市啱我
clubbing 我睇唔到自己

仔得唔得

呢度個個都話早瞓
有邊個真係早瞓

我覺得
爆完一輪自己爽左就可以走

鰻魚飯真係世界級 冇撚得輸

之前返工11點就會醒起要飲
但唔可以日日飲
入面有樣野唔可以係體內太多
唔記得咩黎
總知隔日飲啦最好就

想試青春18

1231喎

我係仔

韓妹岩唔岩

不過大陸貨 所以不了

重陽啦

你又好似啱

其實都係
不過都冇得擔心咁多 咪當去博一舖囉

又唔係要人幫我講好說話嘅 我都係想打聽下個ex點同啲朋友講關於我嘅事 有可能嘅咪幫手引線 比我見個面認真箍煲

由於時間關係
岩岩食左粒朱古力

好
不過你請我飲酒

我做你隻狗嘅工人咋

謝謝巴打

要一拳打得死我既

主要食野同食女

泰國一碗5蚊港紙

我明哂樓主多謝

都唔明咁驚嫁唔出做咩

有d自知之明

加油巴打
但依排咁唔掂
盡量唔好出街啦

係咪當食咗飯

我雀仔胃都食到3碗

有咩同我塊碑講

最緊要有得食

搵個室內慢慢食 可以打雀

你會灌醉我

等你

我已經行到中間 諗到行完入去又要行返出黎就放棄繼續行

真係訓

打雀

你地有冇人食過台車南甕缸雞

我食果隻係搵竹盒裝既
好香竹味

4個圍住一齊幫上家打雀

不過我自己會覺得好可惜 始終曾經咁friend
冇諗過會搞成咁
但我又冇真係去挽回過邊個
因為好清楚大家性格係點 真係知道唔夾
挽回都冇意思
倒不如保持現狀 都仲有啲美好嘅回憶
如果挽回話到時候又係嘈交收場

唉屌
又冇教好訓

我儲個錢先

好似好撚正
好想食啊

21就出

兒登仔唔意外

我冇錢

是但啦食左先講

揸車上我度啦屌

甚至返學校圖書館打躉同去尖房做gym都冇可能
最令人沮喪嘅係個gpa分冇3， 最撚驚連學店都唔收我

我真係好撚後悔讀完基礎文憑之後再繼續讀殺人職訓局

ex個莊員嘅男朋友喎
咁都要佢個莊員肯同我個fd轉述先得

睇做咩 重要決定多數唔伏
啲拎唔拎遮出街嗰啲 次次中伏

屌車狗
好撚廢

唔賭錢ok? 呢排窮到燶冇錢交學費俾你哋

呢個我都好似識

佢個id
一睇就入腦

以前鍾意叫人俾個中文全名我作首藏頭詩俾佢

未日
做撚到狗咁

啱啱冇追到

樓主就係好例子

租架的士撞冧你幢樓
我隨時ok

咁一拳打得死你嘅女呢

我唔識你喎

自己整返支

垃圾會然長期潛

打雀唔駛錢

好撚廢....

am瞓仲唔叫早咁咩叫早

點解呀

睇返呢個post嘅相簿有

死到就得

你有冇條友嘅聯絡方式或者IG先
其實我覺得好似問男仔好啲
你問女仔嘅話仲要係佢啲朋友 依家個女仔呢個態度
都好大機會唔會幫你
但係你問男仔嘅話佢哋可能會感同身受 或者覺得你咁想追番個女仔好難得
比較容易傾

辣殺驚

cls我會飲窮你多啲

係利太勁
諗緊有咩好買

你唔係二世祖嚟咩 而家撈乜

因為d尊貴既市民

好想再去 唔好再講野食得唔得

中後段有車搭家嘛

唔記得幾時講過野
冇人識我喊出黎

你令我諗起跌咗落海嗰個故事
入面女主角都鍾意寫呢啲
咁個女仔收到之後咩反應

手痕

但係我都係頂唔順我屋企個仆街廢老， 日日對住佢個衰樣都嚟癲咁濟

btw 我真係唔撚想做gym嗰陣要帶住口罩, 做cardio都要焗住個嘴傻㗎?

食野真係人生最原始嘅快樂

can't lose

無人識你呀依家

一上水淨係識派膠

岩哂你舊辣殺

天光先瞓真係早瞓

屌你我都想唔洗做
撈緊以前好想做果份工

車仔追唔到
戒賭了

我食緊餅

我咁睇啦
真係有咁重視你就問左你咩事
試圖氹返你啦
棟喺度等派米咩

Tanga?

車路weak

真 食完無痾 第二日即刻食多啲

哇早晨大佬

我啱啱食完熊仔餅同一盒朱古力

有d咁既事應該好耐之前

一齊儲

安

宵夜

失眠呀屌

呢個你兩個自己搵個地方玩...

禾sick u😘

又係時候睇下有咩好食

我老閪拎
所以冇中伏

咁豐富 我食梳打餅炸

其實係呀

無呀 咩來

慘
唔係好識sorry

預埋你

會唔會搞我㗎

可唔可以同我講晚安
我唔要早晨

一陣睇

呢度有大把人陪你失眠

下場win都得啦
驚閪

清今晚食咩

食食食

前幾日買咗好多零食

收皮

個名有d印象
可能我搵過你占

佢玩開水牙線

屌你咩

我無J

哇囉
跟住要我解返
幾個都係咁

究竟呢排做咩事一星期有幾日都失眠

我係鐘樓嗰邊開始行

好撚廢
不如食屎

我都要入定貨 冇哂嘢食

樓豬就係

如果我岩岩唔係俾狗踢車
而家就唔會同你班廢人哂時間

係囉
見到太陽咪姐係一大清早

is ok
不過都真係想有個真心朋友同我一齊 行街吹水 一齊做gym 做project

利記依場最少2球

玩咩先

我又冇咁極端
我份人好易覺悶

都幾撚肯9定

咩餅

咁有機會，不過我好耐冇蒲連登
我地重新認識下

係輸就輸夠3粒
thx

你落去踢

廢人1號

梳打餅

琴晚瞓著咗

連登小說
[穿越/愛情]《我同鍾意咗十一年嘅人表白，佢竟然跳海死咗》(6)（大結局＋外傳）

你地咁樣唔得架

狼隊唔易打

我要早晨呀

hi

hi 男 92 非gay

橙

咁點先得

有冇話諗住買咩零食

你咪個tanga

唔好諗咁多野啦

咩面唔面
屌啦你best friend 躁鳩你你都會問佢咩事啦

英冠睇好邊隊

哇呢個都唔知幾多世紀前

我入親759都出事

餅啊 薯片個啲囉

有手制我ok

冇問題

好撚好食一試難忘嘅物體

hi小弟上來鳩一陣就去做弱者

要解返好好笑 即刻成件事唔同哂

匿係屋企等上門拉先

出咩事

想賓福特升班

最少有和
放心

畢拿兄

列狗

我試左
跑快喘到想嘔
但爆汗好快

我要返局訓教呀屌你

爆po訓
其實要返8

mk兄

諗多左
酒呢啲咁好飲嘅野我先唔會用嚟隊你

薯片正呀

因為真係好好食 懷疑啲醬落咗野

返wt

呢個po推得仲快

其實咩係弱者

做咩變咗mk

原味我都覺得好好食

有時發覺
有啲簡單又好食嘅野而家貴左好多
都會有一陣悲傷

不過通常反晒面嗰啲都唔係因為小事
就算好返都知以後會嘈
係性格問題

起身做早操

sleep is for the weak

法國奇狗weak左

我屌
我同你掉轉

其實佢有兩個莊員嘅男朋友都係我啲fd嚟
(即係佢啲上莊同老鬼 而我又熟佢地)

但係最主要都係睇佢呢2個女莊員肯唔肯同佢地男朋友一齊幫我

因為你係

lays有隻辣紫菜味好正

食完唔好分享

睡覺

瞓覺嘅係弱者
捱夜嘅先係強者

冇睇
有緣望吓

操女

拎唔拎得郁啊清

佢虧左

屋企仲有2大包未開

有女係咁

冇計
你估個個都鍾意中文

食掃勁多零食返屋企

真係訓
大家努力

那有女 冇鬼用

咩局

其實不如你先唔好諗下佢哋會唔會幫你
直接問咗個兩個男仔個女仔而家對你咩睇法或者近況先
幫唔幫你呢啲後話啦
而家你嘅目的應該係知道個女仔嘅態度 之後先去諗下一步計劃

噢 我明喇

我好腰好腎

係咪沙嗲醬

食完心情好啊

冇圖冇咁大鑊嘅

似你

咁我想做個有學識既mk

開埋第三個post先啦

壞男人

屌
唔想睇了
仆街

我轟...
廢到...

個樣壞左

我鐘意睇 但自己寫唔出

如果俾我揀我會好心計咁喺開心嘅聚會搵位單單打打令我唔開心嗰一兩個
成班人笑是得佢兩個尷尬咁
好好玩

上帝唔希望你太完美

小弟倍感安慰

但次次都係買差唔多嘅野

Thankyou Ching

我

燒烤嗰啲 但佢隻味我無試過

睇多幾本金庸就開始識
我都係中三睇左本射鵰啲中文先開始越來越好

可以好快食完 不過要飲好多水

作俾你

佛星 我都唔想個樣咁壞

我知道了
但係問題係呢2個男仔唔熟我個ex 佢地嘅女朋友先熟我個ex
所以我就係話要呢2個女仔有向佢地男朋友提起過關於我嘅野先有得玩

jaga上連登最基本要識weak

食到好悶呀

有冇油揚烏冬賣

我p牌小薯

咁你話 而家咁嘅防疫措施根本就係搞獨裁

有圖我真係喊出黎

你個野壞左呀

多謝

決定4點訓
有我車隊電話果d隨時搵我

而家識

食其他味

利

我唔會
一嚟唔識做呢啲嘢
二嚟覺得好似冇乜必要
因為其實好似都冇邊個啱邊個錯
真係單純係性格唔夾 同一件事睇法都好唔同
可能我好在意呢樣嘢 但係佢眼中只不過好小事
佢有盡力去了解我嘅諗法 但都係唔明白
跟住就好多小事堆埋一齊變咗雪球咁

Now pm u

正啊 熊本熊個隻好味

訓陣覺先

有大麻

我都係
但係有陣時想試吓新野就會容易中伏

Blocked
阻我覺之

佢冇唔想過

中文我係專家嚟㗎喎
記得要作好啲

早排有睇少少 睇睇下又無咗件事
鐘意睇實體書多啲 嗰陣用手機睇

有野預你啊屌

自己腦補

我轟....
廢到....

屌
唔撚睇啦

早晨你

我諗住打嚟提你屙夜尿

乖了

收爹啦

聽朝覆你😂

同我瞓

就咁食好乾

Blocked埋

純粹係將舊年嘅戒嚴模式照板煮碗

之前見平入左啲
而家超級！後悔

無留意 得閒睇下

Sleep 了

次次用三後衛贏完就柒一場

飲緊津露

會唔會好高成本

有沒人買過？

件波衫真係好邪

我呢啲係心靈上自覺勝利嘅方法姐
既然你又睇唔化
啲人又夾唔嚟
放低佢可能走得更遠

正常應該都會有提起過
尤其女仔好鍾意同人傾訴 乜都會講一餐
你依家最主要係要知道個女仔究竟諗乜 究竟佢有冇一刻係心軟過
一般女仔可能都會同男朋友傾好多
可能連個女仔內心糾結啲咩都會同佢講埋
呢個就係你嘅機會啦
你最主要係要知道佢諗乜 先可以跟住呢個方向去諗點樣追番佢

點解喝啖酒之前要燃點香煙？

我都唔吃煙

樓豬又要dum春

水炮

中伏都係開心嘅

睇下係咪又係3球

發脾氣了

其實我睇化左 都放低咗
只不過係依家吹水諗起姐
我嘅睇法係好多嘢都冇乜強求
真係夾嘅人會留低
唔夾嘅話都冇辦法
時間會慢慢幫我篩走一啲唔夾嘅人

Why買我碌鳩

上半場3球
下半場3球

咩呀日清吉岡里帆賣嗰啲呀

讀書個陣有諗過建議學校將水機轉做津路

下場一定要贏狼隊

唔開心
尤其食到啲好難食嘅嘢嗰陣更加唔開心

3llm

依家先半場 可能唔止

叫定大佬先鞭細力啲

買左韋斯咸下一隊入球 唔撚入

正嘢口爆

我已經腦補埋啲味道同口感

垃圾車

我想碌下我塊面

呢隊專業攔路狗黎

唔食得日清吖嘛

有我一半

聽日仲要返11點 訓先 多謝大佬指路

實體書先有味道
但要一口氣睇先有衝動

3:1
係時候追和了

豬腦

笑死 慢慢食 但唔好擺到淋哂

樽裝茶真係得佢好飲

this on9 jai

所以好驚

請禾吃早餐好過拉

唔開針

肯定和啦

豬sir

你可以開返個post介紹伏野

好呀

有隻日本既茉莉花茶都好正 不過我唔記得牌子

即刻呵返你先

唔預我

好想放棄 拎返公司等人幫我清咗佢算

咁細

有用咩呢啲 買完鋪塵
之前有部冷暖導入機 長期放櫃桶底

晚安祝好夢
希望你可以得償所願跟住開心返啦

茉莉花茶麻麻

看圖作文30cm is a must

好提議

要到最後一round先知結果真係好不安

講起我都想買返包 用黎解口癮最好

非gay唔岩我喎

提拉廢事塊面墮 咁多肉

即到

隨咗酒我最鍾意就係飲茶

我同呢位清感情深厚

有時會伏到忍唔住笑

一出限聚令就知佢想點啦

咁似美味佳

吊你牙我好撚肚餓牙

唔好見平係咁入 會後悔

咁我就唔洗中伏

哇雞全翼啊WTF

我如果中伏嘅話會笑唔出
淨係會諗點解我會買啲咁嘅嘢 覺得自己好黑仔 咁難食嘅嘢都比我買到

好出名

酒係第一 茶第二

仆街啦你

一睇書真係會唔知時間

都可以嘅 但呢啲極其量去水腫
提拉要做RF機之類

洗唔洗開定post

就係咁難食都買到先好笑

我試過買咗好多老母麵 食到死

真！

btw酒吧冇得開要靠自己

酒鬼

yes plz
我唔想我開完post然後D人走曬

老母麵好咸

各位我瞓先你哋繼續

開 呢到肯定過多10分鐘就完

令我諗起糖蔥餅

屋企長期有生力清

btw 個全翼好似好好食

可能係啦
咁上癮

4點唔算捱夜

見過冇買過

我對cocktails個啲有興趣多啲

btw啤酒好多氣好頂胃

要做我醜人
好啦

咁你捱埋我個份啦

跟住你個list黎篩走啲野

晚晚捱夜 (瞓左)
半夜裡無力支撐 (支撐緊)

好似愈黎愈多人訓覺

Agger

癲過monkey Singapore

自己搞cocktails好煩

咁我特登寫啲好好食嘅嘢
等你以為係伏
咁就冇人同我爭

酒

信念

笑咗
好諷刺啊

錯撚晒

自己係出面買

朋友都係識一大堆然後揀啲嚟深交

整啲簡單唔使shake既過下癮咋

屌笑左
爆成點

唔得咁架喎

我最尾會留底好多粉

訓覺嘅都係weak

日清信心保證嘛

有啲吧而家外賣cocktails 幾正

最後買左咩食

但係條仆街仔想搵我試毒啊

我係求飲幾罐 好瞓啲

錫曬你

唔飲啤酒 飲唔到有氣嘅野

你唔係訓咩
我有朋友轉頭過黎搵我 七仔食下野

成口都係

唔同我深厚

食得多會虧

就架啦
正

好食囉咩囉

咁我買黎食 食完係你個post鬧你

熊本熊個個真心都唔差架啵

3比1 下半場點部署

我都好耐冇食

啱啱醒起有啲吧有賣整好既cocktails

我懶就係一杯whiskey

有心睇嗰期真係會

幫幫手啦

想進食

利申老虎狗
拉呢啲有冇得救

成日覺得cocktails好唔抵

清啤

但好多都啱食

訓了
車狗食屎吧

係 但有時會無啦啦好想食

6:2

幫緊你幫緊你

唔是話我掛 我絲

可能下半場追翻呢

真係鍾意飲
遲啲學品酒

um真係睇人 我就純酒或者cocktails都ok

一律建議去整容

見到你中伏之後俾你鬧幾句又點話

2件thx

唔會咁誇張卦

嚟
你地猜包剪揼

追返牙布食屎

原來呢個post仲未爆

有無食得又好食嘅

whiskey唔識

準備1001

講起好似唔見左咁

直接食啦

贏輸唔緊要
激下布仔先係重點

咁我依d肥矮毒柒窮悶鈍蠢廢臭呢
有冇得救

學 我都學緊

都真係幾正

whiskey有無咩推介 鐘意飲但唔太識

998